[ONCE] TWICE 討論區(106) 初韓國女團MV突破4億!!!!!

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:

Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹

[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:

[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018

[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗

[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

================================================================

鎮POST圖s

個個出哂街玩燈籠冇人開post

係街唔小心搶左個1001

真毒留名

係屋企睇twice過中秋

一陣同fd唱k唱twice啲歌

帶swag南來留名之中秋節快樂
醉住覆post好辛苦

中秋放假很開心
母愛呀

小隊真係好適合做結婚對象

鎮post圖係咪多咗2幅

諗起佢去燒烤場素顏洗野比once認得

Lm
毒L自己一個打住機過中秋

小隊係一個好妻子

留名

羨慕我吧

中秋點少得八月十五

三歲OO

仲圓過今晚嘅月亮

冇見一排依然膠力不減

最美大叔lm

自拍緊嗰個係咪Sana
Twitter見到有人喺環球影城見到佢

神不知鬼不覺返左日本

三歲:一個人看海
定:everland
mo:環球影城
sana:環球影城
小隊:camping
剩低四個:人間蒸發

新post用番啲舊圖留名

瑜應該放完假先有人post相

都好既，起碼證明啲台霉無煩住佢

仲同朋友仔一齊食放題

Michaeng 拍拖
瑜煲緊爉

好難想像子瑜會煲爉

momo繼續比人野生捕捉

留名井南

丶
瘋狂野生捕獲

Sana 返日本個陣係咪寄左落行李倉 返到去都冇人知

新po留名

新post留名

我多手加左上去

MO玩上癮

瞓到啱啱先醒，lm

遲下會唔會有人手多 係D成員info度打多左D 咩咩咩女友咁

都係自律D啦
FF都要搞template真係冇野好講
下次加密返條link保護小小
本來我加完想開post不過係街整驚copy漏野
返到屋企已經見你開左, thanks 加利卡希爾BB

留名, 各位溫屎中秋節快樂...

寶礦力簽twice做代言真係抵到爆炸 無啦啦多左個女演員幫手宣傳

Mina唔係返咗屋企咩

三年la, 要見家長ga la..

唔知彩係寄倉定hand carry上機呢

收埋喺個喼度

Hand Carry 應該夠拎..

個陣食飯前心諗廢時開po 太煩 所以冇1001
返到黎1001左但冇人開PO

俞氏姐妹祝大家中秋快樂

仲有愈爸爸

俞爸爸

到平井姐妹祝大家中秋快樂

新人新po留名

lm

巧打耳
好想日日比三歲用表情玩弄

中秋節快樂

子瑜都仲係黑長髮

終於有佢消息

居然冇酷吉

你同我定啦
影咗不知幾多相

LM

佢同SANA到底係點神不知鬼不覺返到屋企
mina同momo都有機場飯拍

btw,放完假返韓國喇

Sahyo

偶運係咪今日播？

TWICE broke the record for most albums sold in a year by a girl group with 1,820,758 albums sold (so far).

只要韓國cb就會過200萬

自己記錄自己破

二百萬女團

有0.00002%左右貢獻

佢哋份量嘅偶運已經播完

南b

聽晚睇先

呢個小朋友幾多歲

下次每個人出夠廿張小卡

佢會唔會到三十幾歳個時仲咁童顏

*歲

好cute

Sana都返咗去韓國

where

咁快又番左

好打意呀

目測8歲

神隱少女

認到真係好眼力

條褲同對鞋係咩玩法

Fan: Sana! Was it fun in USJ? Ur hat was cute~
Sana: I did not~! I didn't go~!
佢自己俾人影到都唔知

點解loa 會上trending#1

因為好聽

咩trend黎

Melon

轉頭就IG督爆自己

我都想偶遇sana一次

笑咗

求其執啲衫着 諗著都無人睇
其實着到咁 行過都會望多兩眼

bdz開頭個look

上半身就係 而且無揪住膠袋

怕醜豬

到我紗了

Sana好似瘦左咁

子瑜敬禮篤到自己隻眼

你地下次去係唔係會去朝聖?

btw,sam大神上年喺果到慶祝過生日

傻萌發現案

傻瑜

已經loop左一萬次

MK柴犬自拍照

同豆腐嗰張經典MK自拍照有得揮

好想同我紗黎一場轟轟烈烈既MK自拍會

下次有合照卷個陣重貨就OK

下次有就ALL IN

睇落係咁⬆️⬆️

實際上係咁⬇️⬇️

溫屎投票bot提提大家依家排緊第9位

依輯相好耐之前影

都投唔到 login左成日有問題

server error 噤多幾次就可以！
可以成功投五次

Reload一兩次就得
唔好偷懶

世最可推po

3hr ...

咩3hr

3hr 冇人推Po

過氣了

貼JYP大把人上水

JYP話好傷心無人推po

他快滿18歲，但成年的定義虛無飄渺，他想大概是要學會煮飯、交水電媒費。離家舍前一年，職員和他準備好各種生活技能，為他申請了體恤安置公屋。近來他喜歡上韓國女團TWICE，很想成為她們的造型師，他和家長、社工發現職業訓練局有剪髮和化妝課程，他讀畢中三後便去追修，也準備學韓文。

總算有方向可走，這就是他接下來的路了。家舍家長跟離開的人說，將來有什麼想要談的，儘管打電話回去。像慧茵那般，只要她願意，家舍永遠歡迎她回去吃中秋飯。

希望呢位once 能夠實現理想

有趣 mina子瑜

定對貓有敏感?

nayeon

第一次聽

MoSa

仲鍾意Twice out啦

好撚得意呀屌！！！！！！

delay 仔

when Momo’s home

Hana: Momo honey.. when u go back to your office (read:JYPE) can you-

Momo: what. Find you Chaeyoung’s rare photocard?

Hana: No..

Momo: /glares/

Hana: Yes.......

Seungyeon有講過

個小朋友係度做乜

入全家都豆飯
去拍手會搵左豆先

Momo 呀爸好似鍾意小隊

Check out @MinatozakiJp29’s Tweet:

永久珍藏

好可愛

頂你cute 到咁都有既

因乜解究呢個小朋友會咁可愛

原來係咁,室友line

豆真係任何時候都係咁可愛

求指教點save

15秒嘅片睇左我兩分幾鐘

咩煩惱都唔記得哂

你個妹都有份玩架,你比多少少支持佢啦

偏心到

Android 求其down個Twitter video Downloader 就得

我down咗啦 你down咗未啊

好慘

Momo 表示:

好想搣佢面珠..

中意小隊唔係SANA呀爸咩

罰你睇多次週偶

我iOS

Girl Crush豆腐真係好正

咁邊個中意豆
我記得仲有架

應該係我

年紀大冇記性

咪就係HANA

MO爸比人影到排小隊條隊拍手

"I want to go back in time but its impossible, so I hope time passes by fast till we meet and spend more time together like this again." - sana's best friend

睇到有d sad

佢個朋友唔知點解仲有多謝once

樓下兩個..

sad but true

認真咩，豆都係唔方會做功課嘅人嚟

我都唔認為豆腐會推人 咁淋善

豆腐應該係借完比人然後係度曬命

:好簡單姐

姬情推po

腎

YUM YUM YUM花絮

想問今次FM係冇飛買定係未公佈

得返1個月時間

佢地好靚
但個concept 真係好戇鳩

乜都未知唔敢訂機票住

搞到我決定唔到去日本定韓國

why not both

+1

我都想呀窮

好靚

pabo line

mina新髮色

為左hard sell lovelies 可以去到幾盡

做大既可唔可以唔好教壞個細？？

豆腐個頭

今日過左日本？

教得咁好你都唔满意

俾佢地搞到好想買返隻

始終都係脫唔到mk本色 以前剩係染飯尾，而家係成個頭黎

唔洗諗，買返隻啦

Mo hard sell lovely
Btw

上年好似大約兩星期前先有飛買

btw, 3500羊應該係大啲嗰隻喎
佢地依隻唔見有得賣喎
定係佢地依隻要3500羊

我都想知，太大我買左都攞唔到返黎

呢隻會唔會係拍手會週邊
3500羊個隻唔係呢種鎖匙扣喎

harry potter

子瑜可能自己學呢

救命呀 好屈機呀

我個心已經頂唔住

天呀

個look咁嫩口既

終於知初戀嘅感覺

戀愛了

呢張gif loop到落機都得

好pure好true

日本咁嚴連路人影相都唔比 保安會delete電話拍左嘅片

影相唔比係正常，但叫人del真係第一次聽

著通保安有咁既權咩 唔熟日本法律

覇氣南回歸！
#遠睇以為真係有lovely耳環...

如果影到保安個樣，佢係有權咁做

可能有肖像權相關嘅法例

日本手機set靜音影相都會有快門聲就知佢呢方面有幾嚴

點搞呀痴線！快啲 comeback!

睇 con 咁...

一定有

不行了

已經去到完全唔收埋

以往東京大阪都有勇者
其他縣少，得聲

小流氓紗夏

心臟已經停止跳動

B

小隊up IG

post埋個妹出嚟

唔知用邊張做wallpaper好

係唔肯打掃個妹定有拖拍個妹?我分唔到

話說sana嘅post有啲似暴走族

咁細個應該係有拍拖嗰個

出賣呀妹

今次似有好多站都會去追
有飯拍睇已經心滿意足

過氣mk大合照啲pose

可能係我 old news
係唔係真 Mina IG ??

佢地有私人IG咩?
同埋咁少follower 唔多似la..

呢個好似話係出道前嘅IG

私人sns好似得sana 個 twitter 係真

mina都好多未過韓國之前既相喺網上流,真係唔清楚邊到黎
仲有個疑似彩彩既blog 無法證實

佢地算係咁 冇爆到d咩相

豆個次仲好似搞到有韓站脫飯

上次爆左咩相？

豆有出過事咩

偶運中字

d人成日話mina怕醜,但有時我諗mina d未出道相成日都係同d朋友仔出去玩,佢其實怕醜極有限

脫飯咁大件事?因為暗示係les?

不過個blog係咪真係豆㗎

Fing頭髮呢下 隔住個mon都覺得香
又靚又香 好gfable

證實唔到架喇,雖然都有D反叛豆同詩人豆既影子

Wfc真定假

好眼訓既感覺

有冇巴打放定延BDZ小卡

第一眼睇到MiChaeng saida先

依個位擺明satzu啦清

嗰幾張圖根本係將人拼拼貼貼嘅

大家好, 最近加入左ONCE 2期, 但未認證到
大家多多指教
之前追開少時

有冇入過interpark 個預購號碼
入完未轉應該係once 2 期 verify個度開返post講返資料就會轉

新人po自拍是常識吧

有, 都係incorrect.
佢有個異常區比人REPORT, 我試試唔得再POST去問問
見好多外國人/韓國人都要PO

le 度興唔興po 格甩底圖

po你自己定Twice

好驚啊喂

想睇

想睇本命格甩底圖

唔好將Pd post風氣帶過嚟

係喎太耐無回音我都無理到6月果時apply 個once generation 而家點樣tim

想買曬
但無錢

做乜今次個pose咁mk

90張嗰隻黎？

會員9張set？

FC限定卡

搞到我又想開下

ching仲係咪會場？我想知個充電係厚身定薄身

4000厚得去邊。。。

唔知咩濕9設計丫麻

見到trading卡實體就好想買

MK妹

好mk好正

出道冇耐就拍拖，加上有合約係身應該唔會係真

買買買

傻ge, 我都無送花畀彩瑛, 點會係真

有冇邊間日巡周邊代購推介

有冇巴打可以幫手買power bank

同求

我今日問你又唔出聲

啱啱先上水

得今日無限，聽日開始場限

其實我上星期已經問過一次

好想要一隻

好可愛

夜晚攬住一定超好訓

好多早兩日都cut晒單

不如講你想要咩，我下轉先搞

我個twitter唔覺眼有人講嘅

依兩隻野真係

Saida
MoTsz

啲日飯痴線架

買咁多

mo子冒思考領域超越八奇

JYP 可以整lovelies 耳環la

到底日飯係咪座低9隻起跳咁買

之後每隻縫番每個人個名上去

想要 artists making book

比住我果本你先

隻野都唔平

清介唔介意順豐到付

介意

你今日投咗票味呀

細佬份英文功課

第一眼睇錯apink做 blackpink

隻抽

個老師肯定係ONCE

邊個話twice冇女飯

日本女飯多過男飯好多

TWICE FANMEETING
ONCE HALLOWEEN

Ticket Open Notice

兩份大禮

ONCE 2nd JELLY Ticket Sales: only if remaining seats are available after ONCE 2nd CANDY ticket Sales
冇咩野我都係返出去温書先

Jelly狗冇人權

冇咩野我個日都係溫mid term la

好正 mina~

咪咁快放棄住先啦

大家ticketbay見

祝大家都搶到先
搶唔到唯有食牛

三歲同彩都去唔到

大家記唔記得LE幅圖出處

表演者應該另計
1歲以上可以上台表演

twice tv dtna第一集?

me too need mid term

佢地好似講過MOMO係T團入面身材最好

今日搭車有班細路女傾Twice

呢個係唔係上次NHK投票輸左既組曲
原來現場都有唱到
呢個節目好正 畀佢地唱咁多歌

pabo line好搶鏡
一睇就知係momo既主意
難得瑜又會陪佢癲

原本要29號mid term，但改咗期

想打死人咩

究竟發生咩事

近期第二次?

Maknae line對momo特別soft

被低估既pabo line

其實子瑜都係細路女嚟啫 傻下癲下做下啲on9嘢好平常

冇人討論咁嘅

無人知點解, 好難討論

巴打仲會去幾多場

原來好多韓飯屌緊fan meet 啲飛貴
師兄團啲飛平一半

咁留番多啲俾Candy

Jelly先啱

好似同上年一樣價錢 今年一定好難搶飛

等出碟算

$380幾都嫌貴就唔好去啦
啲K ONCE真係唔識珍惜

咁兩邊搵嘅人工唔同
今年啲once又多咗 佢地會唔會留錢等CB

得一場預左食牛

日專一隻都500啦

呢個老師

韓國人 人工唔低得過香港好多啦
不過佢地大把機會睇 可能覺得比錢就唔抵
300幾蚊比你睇幾個鍾 其實覺得好抵
香港真係呢個價 山頂都未必有

香港咩都貴

想問有咩牛網推介
問定先

stubhub ticketbay viagogo

又借問下呢張圖出處

嗰個lotte duty free yum yum yum廣告嘅behinds

咁同一間公司
Twice 乜柒週邊都貴啲
(仲未計出得密)
俾你都唔倨啦

有冇清可以photoshop整手機wallpaper呀

Then

Now

小隊

因為兩團身價唔同 唔一樣係正常 佢地仲要開放埋非會員都可以買 同埋係我地班once咩都買 所以先可以高價 佢都唔擔心冇人黎 我地寵壞左jyp

差唔多開始

第一首係Wake Mr Up
第二首係I’m gonna be a star

神曲

好

係咪全live黎 聽落連底聲都冇

淘大奇趣天地值得加許

[Member]Signal [/member]

我屌

有得見Twice🍇

收好多祝賀花籃

咁早唱be as one

Be as One

一收工聽到

Momo

個個都唱得好好

呢首係?

唔通係新ost

stay by my side

新歌

韓文都仲聽得明小小 日文一粒字都唔識

i know that feel bro

好撚好聽

想睇live

又玩變表情 好想睇live

dtna反應好好

dance break remix ？

齋聽聲都好high

係,呢場好有誠意

encore

d 女粉

屌好想睇

Wishing

新碟第2鐘意

好後悔冇抽日場

日本場好有日本feel

幾時岀碟

求下JYP快手出碟

twitter 真係一張相都無

肥紗

knock knock

志效日文真係好有信心好大聲

日版大魔王

係咪encore周圍走緊

TT

唔好完啦

好想去日場啊

好想快啲過呢兩個星期

日巡con真係同韓國冇得比
韓con長好多
冇記錯個rundown 成四十幾
差唔多3.5hrs

聽到佢地把聲好似好攰 中場好似抖唔夠咁

全live好攰

我覺得今次會出碟

今次咁有誠意唔岀好晒

點會唔出
BDZ今次算好包埋sc tour dvd
今次日巡實出dvd bluray再賺多水

後記呢

睇con都要後記

唔該快d出

After all the members comment finished and saying goodbye Sana held the mic the wrong way and banged her head on the tip of the micㅋㅋㅋㅋㅋㅋ members didn’t realize but Sana was hurting than laughing at herself until knock knock remix performance

希望有人影到 雖然比較難

正常發揮

改圖

唔通連個天都想我追齊日巡

日bd起碼六-七百蚊一隻走唔甩

望就望bd同dvd送既野一樣

個風行得好快，有排落雨 雨女

今日落左成日

上次日本有dvd版

今日睇相以為排隊未有雨落

一定係我黑住佢哋

When they were performing Knock Knock -Japanese ver- Mina accidentally started singing her Korean lyrics and laughed shyly ㅋㅋㅋ
南妹用行動證明佢地係唱緊live

自動轉韓文台

今次服裝算唔錯，雖然只係得兩套

桃子好可愛呀

到底桃有幾鍾意個屎窟

個表情咁型但做傻野

ig 逗雞眼

救命

伙食團自成一角

我都聽緊

Momo live

上面有成個con嘅聲

吹奏開始

MO繼續加油

叻女

求問
點down

現實係無Fans個陣做最多on9野係佢
連後製成日都要打佢幾歲

超級無敵究極gfable

我最初面紅，現在雙眼通紅

可唔可以嫁俾我

志效book左，無算吧啦

個場望落都幾大

你哋係咪唔記得邊個@jeongnam

其實唔大，9000人以內

婚已求

晏晝聽果時都 O 咗
直係唱得唔錯
會唔會有時上節目嘅時候，佢驚所以發唔到出聲
所以演唱會就冇事？？

btw 好正

有颱風 聽日第二場唔知開唔開到

希望大家安全

聽下午至夜晚個風就到關東

平安就好

唔睇人其實還原度幾高

我都唔知我星期一上唔上到機

巴打平安回歸啊

好強 好有心機

唔記得托你買小卡

睇圖星期一朝早有啲危, 夜機就可能得

好想睇live 後悔冇抽

星期一飛0635

下轉幫你買？

第一張MINA好似三歲

啲鏡頭 拍攝手法可以跟到一樣

利伸 睇唔到一半

真係好比心機,好有誠意
利申 都睇唔到一半

你睇幾多場

頭場同尾二場

睇曬 跟手一定要睇返次正版

FC大相同普通同價？

一樣價，我今日一次過買9張無重覆到

好腳頭到

其實我覺得佢一早排好

啲大相次次都令人心動

但普通全90種我真係唔想玩

過吓手癮買幾張 如果本身無強逼症嘅話

尾2場係16/10？ 你飛番嚟香港再飛過去？

買完就會發作
日場根本係misamo收購區黎
我唔夠佢地黎

我15晚再飛

一開始鐘意Be as one
而家好鐘意Wishing

Wishing真係好好聽 聽兩次已經轉埋做鈴聲

拍手呢？

Be as One 意義大 d
但個人覺得 Wishing 好聽 d

拍手唔啦，我今年飛得太多

如果拍手有週邊我幫番你買

都可以

做咩事11月中 10尾FM喎
11月豆室友生日應援

睇吓喎

Push

J-Line

今日果場取消左

個風咁勁，無計

我今晚都要好早入機場，怕無車入

今日無live聽

點解會咁

學生時期

證件相?

唔知係唔係唱完生日歌先驚覺係慶祝緊自己生日

連自己生日都唔知

學生時期個頭就紅色咁yo?
櫻木花道咩

問下都正常 一陣真係唔係自己咪真係pabo

光線問題黎掛，似淺啡色

唔問吓到時做咗關家姐就好笑

慎入

吊你老味
呢度TWICE 討論區呀

所以咪慎入

嗚呀 身材好正 好有佬味

估唔到你咁重口味

巴打可以幫我代購？

下轉

辛苦曬 留tg傾？

mina,手扣 好想睇條vcr

好女皇feel啊

我願意俾佢扣住

我要畀南瘋狂扣住, 扣晒全身都得..

好多痴線佬

好似樣呀喂

唔通係MOMO係印尼失散既媽生姐妹..

睇comment原來仲係once黎

望落去同mo細個真係好似樣

comment: momo's father has some explaining to do...

咁樣屈佢

Mo仔細個又黑蚊蚊
第一眼睇以為又有新童年照

到處留米青

真係似

我直頭以為係 momo 細個跳舞比賽 d 片

Somi同Chaeng

呢D係佢地以前自己出去玩比人影到既片?

應該係練習生時期

幾好聽，之前上MoSa Hidden Track那個二人組合

完全同一個人.

今日o 榜一位

好想follow呢個人 睇吓佢長大會係咩樣
比sana睇到 已經聽到笑聲

直情笑到失控

已經諗到佢會笑到跌低 定延又會笑到好勁 mina掩嘴笑
彩瑛笑到Q太朗咁樣

青春到呢 雖然佢地而家都仲好細個

仲唔快啲推到俾三歲見到

實睇到啦,今日個show取消左

可能己經笑緊...

一樣樣咁

sana為melody project帶黎全新詮釋
2週年

同場加映 真·melody project sana cover

真。食豆腐

eh

啲大姐姐特別咸濕

豆腐有咩咁特別令到momo對住佢特別進取

btw mina總係見證住d奇怪情況

好想做隻手..

好想做豆腐

咁我做MINA

你想畀我摸.. .

幾時都覺得呢到龍蛇混集

係想俾momo摸我啲胸肌

原來呢set仲可以咁玩

最尾嗰張先係重點

有限字數都睇到ONCE既創意

好姫啊

依個轉身係豆腐做主動

第一眼睇認錯左係momo

渣ga

仲有兩塊係隔離？

型

我好想摸你啲胸gay

已經三週年了❤一年一年與ONCE們的回憶慢慢累積起來。有時候可能因為太忙、太累而忘記的回憶。以我們三週年為契機，想起遺忘回憶，一邊笑著、一邊哭著、一邊說著“堅強的生活著”“今天也要努力的生活”這樣如何？會一直用慰勞、治癒、消除這種能量靠近ONCE。三年來我們TWICE ONCE辛苦了，以後也拜託了！

香港啲教會會唔會咁

地點好似係Seoul Nat'l Univ. of Education subway line 2 & 3

할인과 적립을 내 맘대로 선택하는 KB국민 The Easy카드 FC

好準

剛染完個效果不及甩左色個效果

Signal

Signal Remix

一開係黑人二人組已經笑左
睇到韓歌日文笑4

起哂雞皮
唔知佢地睇到會點呢

好正

逆應援

NaJeongMo: 三成站

SaJiMi: 教大站

DaChaeTzu: 建大站

飯站:

Twicefanunion: 遁村洞驛

Vvvvvv

VVVVVVVVVV

支咪終於好返唔少
前幾個live拆到唔想睇

姬

佢兩個好似喺到偷情咁 係咁望住呀小隊好似驚比佢捉到咁

Their schedules were so packed and originally there wasn't a day for fanmeeting but they wanted to hold fanmeeting this year so much so it's happening. Originally it was planned that next year they'll do the fanmeeting but they thought that wouldn't do.

Signal
Apologetic JYP
Signal remix
笑死 完全係我既心聲

想隱藏攝影機玩彩彩?

人氣女團疑爆出欺凌醜聞

好易比once睇得出佢地住邊間酒店

Missed

轉左目標玩子瑜?

係, 話彩彩唔知同邊個講緊電話打唔通

演技派

其實玩d咩聽唔明

三歲會唔會自爆

面膜

子瑜會唔會嬲？？

爆左喇

豆腐願者上釣？

伙食團就差豆未中伏

豆腐係睇緊想黎玩埋子瑜一份 ?

唔識韓文呀 有無巴打可以即場翻譯呀

豆好似電話喇

依加話玩mina

純真瑜

唔肯黎, 豆醒明女

玩到無左....

斷左？

wifi

無左焦點

對唔到焦呀

無人知

out focus呀喂

B黎解決了

真係出黎整返個focus

每禁一次F5...個負皮都+....

次所依家好多人

抵啦

發現了 即刻策反

佢地係厠所睇緊

事敗？？

佢哋一定好悶

彩一轉頭就睇到

小隊頭先係唔係撕錯左野 ？

掉轉咗

CUT得勁快

我條頸好健康

第一次要掉轉個手機睇野

用緊電腦睇點掉轉

電腦睇緊

PC觀眾

頭已側

專業偷拍

係頭已反

電腦睇緊即刻轉電話

倒立睇

睇到我好辛苦

雙開緊...

搞咁多野瞓左

hehehe緊?

3P?

喺twitter 見到

定b中招

Ctrl+Alt down

未入鏡就督爆左 ?

睇佢哋直播必備技能

唔知做咩

志效話sana唔中意玩隱藏攝影機, 不如玩到依度算 我好驚玩出火

唔玩了

差唔多啦, 日本都就12點

sahyo

錯過左V
返去等到有字幕時補返

The first thing Jeongyeon did is to laugh at Nayeon and wanted to take a photo of her getting stuck

都係 應該又一段經典V

今次直播真係好正

好似又俾人係街見到

豆腐又係依條褲

又麻甩佬套裝

好衰

但真係好 friend

都係咁靚咁cute

敷住面膜入嚟嗰下真係笑咗

笑到肚痛

Nayeon: We have prepared something for the fanmeeting, you will never see anywhere, even in concert

好似唔多覺twitter有人po過本 bdz making book啲圖

我見到之後「嘩」咗一聲
會唔會太靚？

今次本野堅正

好似話定b講咗fucking funny
佢會唔會俾人鬧架

呢啲位唔知可以鬧邊個喎 佢又唔知穩藏鏡頭,唔通靚女真係唔講粗口咩

驚d haters借題發揮姐

個V又下左架,希望cut走果少少就可以上返......
每年都總有一兩單危險野驚比hater借體發揮 twice其實偶唔少

好粗鄙囉
好多小朋友睇架 教壞哂D小朋友
見你國民女團先比小朋友睇下
而家咁樣以後都係唔比佢睇
罷買你地D碟 好好反省下

好似話係語助詞唔算係粗口
利申唔識

咁快下咗㗎

中槍

吓仲諗住出左字幕先睇

早知睇live

被消失的V

好彩今日得閒睇
下咗架都好嘅，費事俾haters cut片啦

下左架...

今日呢個真係好經典,真係睇唔返會好可惜

之後會唔會UP翻想VApp 好想睇

睇下過幾日vapp會唔會up返 希望有中字

希望有啦想回味返

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

太多人download

按三點
按星星
去自己 google drive
按「已加星號」
right click 條片個 file
按「建立副本」
download 個副本
down 完改名，删左最尾「副本」兩隻字，剩下 .mp4

就可以

仲諗住等中字

你是神

應該係cut左有問題個句再放出嚟姐 唔會冇reply掛

[K-Urban Dictionary] Lemme hit u with that dank dictionary

아이씨 (aishi): Crap, ah shit (less intense, bit similar feeling) not really a curse and can be used on tv

졸라 (jola): comes from 존나 (jonna) meaning fucking. Jola means freaking and isnt considered a real swear

希望唔怕俾人借題發揮啦

就算真係粗口又點 正常人都講啦 不過最驚有人小題大做
驚之後vlive唔比咁癲

一冇manager睇住就出事

驚咩 ?
實會

召喚導兄

咁有話題性點可以放過

其實manager都喺到
一齊匿埋左

係，我都聽男 manager d 笑聲

個idea好似係manager出 ？

男manager琴晚出過鏡，喺頭已側嘅時候

其實live睇個時已經好驚會出事 出左街無得剪

唔識韓文仲諗住有中字先睇

瑜寶最乖

逆應援全員，千戶站 Cheonho Station

跌到落第11
溫屎要爭氣

真係冇左個V

終於有中字

Part 1

Part 2

old news?

好似係出道無耐第一個代言廣告Skoolooks

係未出道嘅第一個廣告

有無呢段backup

有英字(瑜part)

個個反差

番長Lovely

白人問號好正
瑜心地真係好好

媽媽話我唔係傻，係單純咋

雖然把口話唔會再信姐姐
（三歲收埋momo電話嗰次）
但姐姐一call就算敷緊mask都即刻過黎

我覺得最感受到佢哋人前人後係一模一樣
定真係個啲見你柒咗影低嘅老死
瑜就係會即係關心你睇下點幫你

呢啲真係即時睇到平時性格係點
三歲如果真係衰人啲妹妹點會咁快走過黎幫手呀，扮訓算啦

好想比定瘋狂用粗口鬧我

仲有豆腐

好似唔係真係粗口 雖然我都想

瑜寶真係好乖好懂事
抵姐姐們咁錫佢

團寵

唔係粗口
只係粗俗咗啲 作為女idol 要顧及下形象

아이씨 a I sh 有睇rm都一定成日聽 支那譯做艾一西
其實係語氣詞 類似廣東話嘅 我頂！ 其實出得街
都一樣唔係粗口 只係聽落好粗魯咁解

而 졸라웃어 琴日好多英翻 譯fucking funny
呢個有少少模糊 所以我都查咗陣韓網
有人覺得係粗口
不過大部分人覺得都係有粗魯啲 女仔唔好講咁多
所以再套用返廣東話就係 好Q搞笑
同樣地 唔係粗口 只係好粗俗啫
只係有人譯做好撚好笑咁解
呢個係關我哋唔係母語韓文 用其他語言譯而有嘅誤差

跟手琴晚已有仆街仔Up上YouTube
但點知韓飯同路人屌返 upload 個人
仲話覺得我定好有親切感 好貼地
不過我相信定少不免要比公司訓話下

定延不嬲都唔斯文 唔知點解出自佢把口好正常 反而想聽多d 覺得好正

多謝巴打詳細解釋

真性情

上次亂用臉都比公司訓話

其實once最鍾意就係睇佢地咁樣 公司唔應該阻止

定之前留長髮公司都好似有野講，好似成日針對定咁.......

最鐘意就係佢地夠貼地

勇者ViVi

Me係絲打竟然唔知

有棍

定延絲都唔識 好打極有限

太多癲佬扮絲，分唔到正常

諗定定b中雷然後比公司訓話就覺得好好笑

全po少數冇棍巴打

唔知有冇人追開呢個日本狂飯啲片，佢呢個Be as One Cover真心唱得幾好聽

禾刀系c呀 但梨地5信禾
傷心

梨系甘禾刀系啦青

禾刀系加

禾實信梨系2切屍打

禾地大家刀系

已經Block 哂上面班5p

今日係咪無勇者live

Ching吾巧甘，禾薪泥咩刀5g

vvvvvvvvvv

又v

咁密

做乜有個小朋友開VLIVE

卸妝v please

仲以為唔比開v 咁快就有

三歲定b應該禁止咗

Michaeng!!

Michaeng
要糖尿病死了

michaeng又贏

彩自己話大家中意嘅michaeng

我最期待嘅畫面出現了

平時唔會浦頭既南 見到豆開v
即刻衝埋黎相信唔洗講大家都知咩事

michaeng同房？

MINA好細聲🔊🔊

chaeng自己一間房

同左大家都唔知啦

糖尿喇

同豆一齊南永遠都好好笑容

未收工

MICHAENG 世界第一

今日真係日本豆腐日 以為豆腐9up

正式宣佈今日係michaeng 日！

今次真係糖尿

等下次MICHAENG!

好sweet呀

真愛

mina同豆開vlive 完全唔同平時

好開心咁 豆講下野都笑

米彩 點解頭先去左睇戲

掛住睇紀錄片，miss咗michaeng

我諗豆求其講句今天天氣晴 南都會笑得好開心
令佢開心嘅唔係個話題 而係講嘢嗰個人

豆講句你噏乜春都可以甜死名井南

本身今日頹到仆街，但有michaeng糖即刻好hyper

好少見mina咁開心開vlive 豆個樣即刻笑到面都紅
再順手攬住mina

好sweet

係愛呀 哈利

Cls豆塊面真係紅咗
MiChaeng is real

喺豆隔籬即刻變咗南妹

高舉米彩黨大旗！

今晚睇一睇michaeng躺放先訓覺

CP力已經去到其他CP唔會追到既程度

真係好有情侶怕怕羞羞個種feel
利伸 A09

疑似momo留言

琴晚個V係咪唔會有全段中/英字幕

Mochaeng never die

MoChaeng
MiChaeng

我興奮到瞓唔著

我都係 試下一齊瞓睇下瞓唔瞓得著？

但係我今晚同MiChaeng瞓喎 冇你位

夜啦 快D瞓

FF黨

Be as one
MiChaeng ver~
好正～

導ching拎三歲同曹b比

起碼我唔會ff同佢哋結婚先

原來紅到去日綜都要拎岀黎講

邊個曹b？

___

唔睇pd都知係邊個

導ching近排唔夠膠力喎，攞佢同三歲比

有無人知interpark係邊可以睇到自己入咗once2期會員？

你入fanpage睇喇
Interpark好似check唔到

咁買飛嘅話係咪直接入返呢個ac就買到？

係，同一個註冊email

冇睇pd 佢唔係西女人黎咩 ？
係既咪岩哂連登對三歲既睇法囉

兩個都要投呀

正式宣佈NAYEON TV = NAMO TV

將mochaeng tv分拆上市

兩分鐘又一集

話時話，大概幾時會寄到黎？